## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.


## Ответ
1. Обработчик событий — это процедура в коде, определяющая, какие действия должны выполняться при возникновении тех или иных событий, например, если пользователь нажимает кнопку или сообщение поступает в очередь.